{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50321&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아침정원펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は、様々なサービスを通じて快適な時間を過ごせるように設計されています。 キャンプファイヤーやさまざまな活動を楽しむことができ、思い出を作るのにも良い場所です。 また、ペンション周辺には澄んだ渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。 利用者は一新駅から車で2分の距離に位置しているペンションを利用することができ、楊平樹木園と水谷書院も車で約24分の距離にあります。 入室時間は5時と決まっており、退室は22時以降はできません。 このペンションは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 また、駐車も可能です。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。 カラオケやキャンプファイヤーも利用でき、これに対する料金は現場で直接支払う必要があります。 また、バーベキュー用具もレンタルできます。 ご利用の際には4名様基準で利用料金をお支払いいただく必要があり、当日現地にてお支払いいただきます。 再確認事項やその他の事項では、最大人数超過のため入室できなかったり、訪問客の入場が不可能だという点をお知らせします。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は料理できませんし、ペットは出入りできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 利用施設で紛失や毀損が発生した場合、利用者が責任を負わなければならず、火災の危険を防止するために火薬や爆竹などの火災危険物質を使用することはできません。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーやさまざまな活動を楽しむことができ、バーベキュー用具もレンタルできます。また、カラオケも利用できますが、料金は現地で直接支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "一新駅からペンションまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "一新駅から車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "楊平樹木園と水谷書院が車で約24分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室は22時以降はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "利用料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "ご利用の際には4名様基準で利用料金をお支払いいただく必要があり、当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件にはありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の料理やペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設で紛失や毀損が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用者が責任を負わなければなりません。また、火災の危険を防止するために火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 470
    }
}